女朋友好鍾意落酒吧，點算？

我女朋友好鍾意落酒吧，每個禮拜一次.（返學期間無去）
啱啱同我講話今晚又去，我講佐話唔鍾意，唔想佢去。佢話約佐人，唔去唔得.講到差d鬧大架，可以點做？
今日係我地拍拖300日，但我地係異地戀，一個月見1/2次左右

男朋友好中意落club
同佢講左唔中意 要照落
同佢講分手佢同我講會改
一齊番暪住我落 比我發現左仲怪我唔體諒佢
都係異地戀

準備分手

異地戀....

好難搞喎
你唔係女朋友身邊真係想管都管唔住

呢d女擺明寂莫難奈（簡稱閪痕）
又無諗你感受
遲早

無硬，我女友本來都鍾意落bar，同朋友飲，無識人，我話唔鍾意之後，少左好多，呢一年直頭無落

其實都只係選擇既問題

佢去開邊間？等我去屌下佢

準備綠帽橙汁（慘執）

既然係異地戀陪唔到自己女朋友 憑咩唔比佢同朋友出去?
飲杯野姐 你比多D信心自己女朋友好無

我信佢啊，但問題係唔信d男人啊嘛

點異地法？
條女係邊？